點解咁小黑人做領隊既？

有邊個黑蚊蚊係領隊 岀面少少

同少黑人派牌中場同一道理

🦍

施多夫教米蘭果萬教到成pat屎咁

因為多數黑人蠢

成日黑口黑面會影響球員士氣

烈卡特

被人叫閪帥
艾歴尼就被人叫屌帥

因為黑人蠢

無腦點教波

好似真係一個都冇

屌帥教祖狗不過不失